其實而家係咪軍政府狀態？

聽日開市會點？

有出誡嚴令咩？
有出就要停工停市停課

共產黨唔會比佢亂跌

係